我想問今次外交部有冇屌trumptrump說三道四？

如果冇有咩方法可以問下外交部點解唔強烈譴責trumptrump

春春同爽爽未訓醒啫

佢地數緊自己喺美國有幾多資產，未得閒住

定係怕比美國制裁 搞到係美國啲樓比人收哂

真係講又死，唔講又死

Trump trump 撚狗咁撚

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

希望記者朋友要問下，真心想知

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

習總個女啱啱先拎綠卡，唔好再生事端了